12/6 08:10 荃灣線人多，但未有唔順暢。

返工人士可以坐港鐵返工返學啦。